{
    "home": "홈",
    "Upgrade to Premium": "프리미엄으로 업그레이드",
    "Join us to enjoy Premium Features and Privileges": "프리미엄 기능과 혜택을 즐기기 위해 가입하세요",
    "Privacy Policy": "개인정보처리방침",
    "Terms of Use": "이용 약관",
    "Subscriptions": "구독",
    "Rate Us": "평가하기",
    "Features": "기능",
    "QR Generator": "QR 생성기",
    "QR Reader": "QR 리더",
    "Private Note": "개인 메모",
    "Private Browser": "개인 브라우저",
    "Emojis": "이모지",
    "Stickers": "스티커",
    "Settings": "설정",
    "Generate QR Code": "QR 코드 생성",
    "QR List": "QR 목록",
    "No QR code generated yet.": "아직 생성된 QR 코드가 없습니다.",
    "QR Code Detail": "QR 코드 상세",
    "Share": "공유",
    "Scanned QR code data is empty": "스캔된 QR 코드 데이터가 없습니다",
    "Read QR Code": "QR 코드 읽기",
    "Scanned QR Codes": "스캔된 QR 코드",
    "No scanned QR codes yet.": "아직 스캔된 QR 코드가 없습니다.",
    "QR code deleted!": "QR 코드가 삭제되었습니다!",
    "Write the Note Title here...": "여기에 메모 제목을 입력하세요...",
    "Your grade has been recorded!": "성적이 기록되었습니다!",
    "Save Note": "메모 저장",
    "Note List": "메모 목록",
    "No Note generated yet.": "아직 생성된 메모가 없습니다.",
    "Note deleted!": "메모가 삭제되었습니다!",
    "Note Detail": "메모 상세",
    "Update the Note Title...": "메모 제목 업데이트...",
    "Update the note text...": "메모 텍스트 업데이트...",
    "Note updated!": "메모가 업데이트되었습니다!",
    "Update Note": "메모 업데이트",
    "Are you ready?": "준비되셨나요?",
    "Add your second WA account now and enjoy the freedom of dual accounts!": "지금 두 번째 WA 계정을 추가하고 듀얼 계정의 자유를 즐기세요!",
    "Let s start": "시작합시다",
    "Login to your Web Messanger second account with Wachat": "Wachat으로 웹 메신저 두 번째 계정 로그인",
    "Open Web Messenger": "웹 메신저 열기",
    "FEATURES": "기능",
    "Generate QR code": "QR 코드 생성",
    "QR Scanner": "QR 스캐너",
    "Scan your QR codes": "QR 코드를 스캔하세요",
    "Keep a secret note": "비밀 메모 유지",
    "Use Incognito Browser": "시크릿 브라우저 사용",
    "More Emoji": "더 많은 이모지",
    "Sticker": "스티커",
    "More Sticker": "더 많은 스티커",
    "Home": "홈",
    "Thanks for your feedback!": "피드백 감사합니다!",
    "Please select star.": "별을 선택하세요.",
    "Your feedback is important to us!": "귀하의 피드백은 저희에게 중요합니다!",
    "Submit": "제출",
    "Dark Mode": "다크 모드"
}